黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

先提出6個討論方向:

1. 黎明行動產生原因
2. 實際效果
3. 風險及成本
4. 民意考慮
5. 其他抗爭模式?
6. 改善建議

6. 可行既進化建議

a) 要有系統化地塞路, 唔好淨係塞鐵
要特別利用紅隧短期不能恢復 同理大消耗左一定警力 既優勢

b) 及早做足文宣解釋前因後果, 配合連儂及民間記者會等手段 多解釋黎明行動希望達致d咩野, 政府回應d咩野我地先會考慮讓步

c) 與其每日塞一兩個鐘, 不如集中癱瘓一兩日
集中火力每星期癱瘓一兩日可能比每日得少少效果更可取
當然呢個日期要隨機決定, 唔好個個星期一樣

d) 效果要集中在核心商業區展現
不要只因行動較易就集中塞大西北, 新界北兩區
要做到全港性癱瘓最重要係商業區
港島好多日都平行時空地順暢, 呢點要留意; 另外仲有東九龍區域.

e) 嚴守周末休息原則, 不影響市民休閒活動

請幫手理性討論 唔好放棄呢個強而有力既長期抗爭行動
你話停一兩日等埋區選我覺得可以接受
但下下用民意同政權不痛論去ban成個行動就絕對講唔通

光復香港 時代革命

---------全文完---------

推

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

其實成件事好簡單
對準春袋好緊要
需要係叫停對唔正果D
對正既可大大力打落去
例如吐露港，紅隧，中環
所以讚成安全情況下不斷嘗試
發現春袋切勿戀戰

認真po

首先要杯左盲目不停話"對唔準政權" "無民心"呢班人先
淨返真係想件事好既手足, 再理性討論

呢個我buy
區選前夕和理一日半日

可唔可以幫手fb whatsapp tg share 呀

ok 辛苦手足

一星期全力一日比較好

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

我都係鍵戰咋

1. 股市好明顯同中大港大+貿易戰又傾唔掂有關
塞車相對好少事

2. 塞車帶俾你咩回報？

抗爭者一方既支持不斷流失喎

近來咁多手足受傷，不如黎明行動暫時改做文宣，好耐無見學生派傳單，係時候做返啲軟性既嘢

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

一星期全力一日黎明比較好

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

其實呢個唔錯, 但要好有系統化咁組織
我覺得真係癱到既話一星期兩日都好勁
仲未計RB set完未必即日清到, 第日都仲會有餘效

區選前暫停ok
區選完一定要重啟

一句解釋晒
交通從來都係經濟既命脈

除非你發明到隨意門

真
與其五日散收收
效果麻麻
不如每星期集中一日
全力出擊

岩，真係太高調

靜靜地蠃。

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

我認為你有少少曲解咗黃絲陣營嘅說法
個說法係：雖然塞交通唔係幾好，但係政府應該要回應訴求
唔係完全spin咗落政府到
藍中更加唔使講
佢哋話唔係幾好係因為不割席呀
唔代表同意

而事實係，民意？政府wfc

1

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

中立都開始認為責任在政府
之前有民調
等我搵番

]

昨日新聞消息太多，但我希望你不要漏了這段新聞：香港民意研究所發表了「誰要為暴力升級負責」的調查。注意調查時間是11月12日至14日，也就是「被動三罷」和「中大二號橋戰役」之後最新的民意調查。

結果發現，都係果句：民意冇逆轉。八成市民此為政府要為暴力升級負上很大或幾大責任，示威者只有四成。這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。

都係加呢句：這次提問來自「我們香港人」計劃，問題由網民自發提供。

真係唔停都要進化下，其實上星期四五都已經同今個星期差唔多，d人只係遲返唔係返唔到，我覺得問題唔在於理工大傷，係香港人已經習慣佐，識得搵車轉車，無佐一開始果種混亂，我公司有人為著返公司轉佐三次車，依家佢一無鐵就用果條路線，點都返到

聚焦一日大塞我覺得唔錯，依家日日塞，變相all in佐和你塞，無灑其他活動，因為個個為著可以早起都唔敢join其他活動，無佐活動多元化好易比人針對，先前有人話8點中環，尖沙咀示威，迫佢封站搞到人開唔到工我覺得可以搵一日試下

雖則和你塞真係咩人都參加得，係個好優秀既行動，又安全，但佔據太多時間，搞到個個淨係講和理塞無人諗住計劃其他活動就算係幾好既招都唔應該係咁翻用

如果真係一至五都和你塞既話，星期六日既休息好重要，因為果兩日唔係真係休息，係用來檢討同計劃未來既活動，雖然如果無事無干好似呢兩日咁，上班時候都可以檢討討論不過和你塞後星期六日既動員能力的確會減低

似乎每一星期塞兩日係出路
始終如果要有效塞路，係真係要時間準備

push

大家俾意見

區選前文宣貼猫

停聽日我諗無咩反對, 但一定要再部署下星期改善

我只係覺得你不停美化塞鐵

點樣美化法，咁多個point你又唔答

都係果句：你要日日做嘅前提係你可以日日都塞到再早出門口返工都冇撚用，照樣遲大到/返唔到

日日做但日日都只塞得果個零鐘，只會變成鬥早出門口同鬥塞/兜得多嘅消耗戰，倒不如集中火力隨機一兩日等返工冇得預時間

都係一 個好既方。

方向

啲人開始習慣 要變陣

pish

依家拉到罰五千

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

一句講晒點解要繼續黎明行動

握

紅隧未通事半功倍
為咗polyu 手足 黎明行動手足要繼續努力

出面無人記得, 而家黎明所有POST推唔郁
仲未計班休息撚